(已開服)石器時代M討論區 禁放互刷

有冇人玩緊,11點開左服
唔洗收SMS都入到

ios 係咪未有？

係

好想玩

幾時到ios玩家

自動尋路遊戲

邊度下載？

係咪下載完就玩到
更新 600幾mb屌

畫面幾OK

開左公會叫連登

好快架咋

琴日玩到今日玩唔到
開新acc就玩到

利申 冇收到sms